[5-12-2020 20:08] telegram load唔到？

頭先大約8點正我用用吓tg 佢就突然變咗要係咁load
我電腦同電話版都係咁

一樣

me2

same

Same

係咁loading

connecting

幾時用得番

仲未

死server?